［黃子華］西灣河班蝻一個紙箱80位

屌你老母有成4個ed紙箱喺最前排

on撚9，點解睇個show都咁難

班黑警有黎過，但又做唔到野

我冇打錯，係八十位

痴撚線咁就320張飛

究竟可以點拆

執晒去紙皮回收

有冇其他區既巴打匯報

1-99999

前排班香港人商討緊聽朝點應對

4個箱霸320個位都唔敢屌

有黑警黎左抄牌

懷疑蝗婦mix蝻搞事

屌成晚不得安寧

班黑警會拉9香港人先分分鐘
宜家聽講好似會抄晒牌先

係我就call搵fd幫自己排住先 之後 踢走曬啲

有個大粒d既呀sir好似做到野

巴打 我係排尾個埋 請keep住update

乾燥燒著就大件事

但係佢地買唔到飛俾蛇頭點收人工